公c黎左個蛋蛋後 日日掛住煲劇玩電話吾做野

牙頭話佢啱啱考完DCE 尼份系佢第一份工

齋返summer 幾個月 9月去港大讀太空係

佢應該同我一樣職級

但系吾使做野 我就做到狗咁😢

你魔法師嚟㗎

魔法唔係萬能架